直接打散埋黃色經濟圈.....輸了....呢一年乜都無得淨了...

黃店退出
偽雞仔嘜又中止合約
我地輸晒

拉

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月18日市民自發「警察濫用暴力侵害人權展」

同日NBA 季前賽聲援香港

輸B今日好勤力喎

今日好大鑊

唔好再放負
拉
唔值得開一個post

你一出世就係失敗者啦
拉

屌

認輸師終於發威

條命仲係到你驚閪

五毛又黎

有 贏左條國安法

樓主真係個個 POST 斬有個輸字
不愧為專業認輸師